唉...點解比我踩中嗰個唔係肥婆呢...

今日搭𨋢番屋企 咁就好多人塞埋部𨋢上樓
我尾二入所以企埋哂啲隔攝位
好似咁

人 人
人我人
人人人

到咗唔知幾樓 西/西南方向同東北方向面向控制器條友出𨋢 我見靠牆有空 機不可失想食位 點知比後面個阿叔捷足先登

我唯有死死地氣退返後 我以為南面正中已經冇人所以踏咗幾步 點知踩到啲軟淋淋嘅嘢 當下即時察覺踩到人了

本來人多擠逼諗住擰轉頭講句sor就算數 點不知一擰埋去 成個杜小喬咁嘅樣戴住白色cap帽落雨天著住對白色鞋 拎住一抽二㨢眼甘甘望住我...

我當堂嚇撚到食帶，sor ry兩秒間距，即刻擰返轉個頭，我嗰下真係出哂熱汗柒到出煙，完全失去方寸右手摷左手袋左手摷下右手袋呀咁...跟住佢到站一支箭行咗出去剩番我獨自懊惱...

如果比多次機會我我一定會揀過第二個乞人憎啲嘅嚟踩